USJ一問

其實如果平日去 洗唔洗買fast pass（在線等

唔洗

星期一二三通常唔洗，四五都危啲
同埋你可以睇下usj官網個預測人數